越煮越癲（癲哥）之鳩炒意粉

見到啲三色豆就唔開胃
同埋啲意粉好似上碟前都仲未整開晒

係碟意粉望到個頹字

好哥自家製煙肉，
風味獨特確唔同，
方便衞生又好味，
隨時享用樂無窮！
😄😄😄👍👍👍 好爸爸，好媽媽媽早晨，大家早晨！今日天色陰暗，但無阻快樂嘅心情！每日笑三笑，世界更美妙！😀😀😀💖💖💖🌞🌞🌞

啲留言

成日見到呢啲廢中留言都覺得好噁心

鳩炒。。。。。 已恐慌

呢D 留言真係睇到都聞到陣老坑除

早晨，呀好，大家好。呀好，用自己做嘅鹹煙肉炒意粉，我諗會係特別好味㗎。😀😀😀😀😀

好哥哥👫好太太早。各位好友早🙋‍♀️好哥哥自製煙肉 天然又無防腐劑 健康美味😋😋😋謝謝好哥哥分享👍🏻👍🏻👍🏻👏🏻👏🏻👏🏻💯💯💯

好哥自家製煙肉，
風味獨特確唔同，
方便衞生又好味，
隨時享用樂無窮！
😄😄😄👍👍👍 好爸爸，好媽媽媽早晨，大家早晨！今日天色陰暗，但無阻快樂嘅心情！每日笑三笑，世界更美妙！😀😀😀💖💖💖🌞🌞🌞

😀😀😀💖💖💖🌞🌞🌞

早安💖大家好😀

越煮越屎

屌

愈煮愈閪

大家唔好笑喇😄😄😃😃🌞🌞🌞🌞

佢條條片d留言好痴線，跟佢煮法好食既人 到底識唔識食

個個都話家庭式煮法
又話條條大路通羅馬 唔一定係正宗煮法先好食

根本就係懶閪想鳩煮

成日睇佢好認真咁教人鳩煮，仲要下面d人當曬佢大廚 話要煮比另一半同仔女食，真係笑撚死

多得佢唔少

睇到佢切野就閂左
野都未識切

正正經經

睇王剛師傅好過啦

3分鍾炒蛋

唔講廢話

好似好好食咁

這個真的是最牛B

唔推佢去死邊有笑片睇？

好哥睇左好耐,佢成日去佳寶嫁好藍

正常少少既c9已經唔會學佢貪平去佳寶買啲來歷不明既肉

呀好